關稅，啪啪啪，關稅，啪啪啪，關稅，啪啪啪

Yeah 集氣

yeah

打撚爆支那就開心仔

已開始

12:03 美方已將對2000億美元中國輸美商品加征的關稅從10%上調至25%，中方對此深表遺憾，將不得不采取必要反制措施。第十一輪中美經貿高級別磋商正在進行中，希望美方與中方相向而行、共同努力，通過合作和協商辦法解決存在的問題。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

反制，啪啪啪

快d搞埋關係法 一齊爆

g持

老老實實 我希望彭斯接任2024年總統

一鼓作氣 打撚到支共仆街

thx

支爆